［錶撚入］擺底你地戴緊既錶6

無需多講 繼續討論

咁你自己都唔識，有咩計喎

點解 F5 咗 10萬次

呢隻我覺得算比較抵玩，如果搵到

lm曾經有隻372不過我太細賣左

手幼撚嘅悲歌

戴唔起都冇計，一係入隻平嘅大錶試吓自己接唔接受到日日戴住個超人變身器出街囉

鋼版我問咗，七二折後11600

一個魚柳包
不過我都幾暴力對待的

平平地戴住佢先，都幾大隻幾厚

老牌子嚟計又唔算貴喎，幾驚佢開兩皮挑bb機

就咁睇佢啲details 造得仲靚過bb，不過無錢訂

琴日行過glashutte 見到d 錶好靚 上網睇番先知要廿萬一隻 唔怪得咁靚

不過銅真係好難玩，我嗰隻而家搞到冇眼睇

雖然以前啲皮潛係會咁，但好似真係無咁靚

呢隻近排入手

bb s&g鋼帶係咪水貨都過硬30k ? 紅bb水20-21K好似抵玩好多

廢錶一隻

niceee

支持新post

係錶5 post 過，再post

510 looks good ar....

帶左兩年幾

舊model正過新好多
曾經想買442, 最後太大字放棄左

新post LM

巴打用咩機點影? 影得好靚

Nikon 60 2.8 同兩支 sb800

唉，我玩 brasso 玩到隻銅蝦起鏡面

新手新post留名

巴打人人腕徑唔同
做咩要知我校左幾多格

其實我自己都唔知, 淨係記得店員用鎚仔揼春咁揼條鏈
之後一套便啱size喇

換條帶又靚仔喎

又真係幾靚仔

c9 5day 緊係正啦，不過冇晒 40mm, 43mm 又太大

dual time,
其實大唔大隻 定本身手粗？

新人新錶留名

幾錢？

43mm 其實唔算好大，但幾重。

$3380 我唔知有無買貴到

諗緊隻mission earth 46mm

垃圾計時錶

[img]
圖片網址[/img]

小第
想買doxa,但48mm會唔會太大?

overseas
呢個系列隻隻都好靚，大三針， 計時 同 月相 都好很靚

好耐冇見巴打
有郁間中換吓錶帶啊？

38蚊你會覺得佢會俾到啲咩你？

巴打隻銅蝦係邊到買？同埋幾錢？
幾靚，想入隻玩下，同埋係咪原裝配皮帶？

呢隻幾錢喺邊度買

嚟緊11月去東京又要去一轉中野
心思思如果價靚就入隻oris

靚仔！

原來隻香港版蝦仔係讀drama個藝人嘅老公整出黎

€280
託朋友係德國買

New post leave name

source ?

個咩steinhart asia個group度

即係邊個?
不過法國版仲靚喎

好靚

有興趣
Any detail?

有冇IWC撚訂咗新嗰隻MK18 Tribute To MKXI？

同一款有隻係綠色面

買佢隻鈦mark18

冇人戴zenith?

仲有銀色啦，黑面數字同藍灰數字面

陳芷菁老公呀
法國版係好撚靚

好想買隻panerai

買囉

正！咁快手！

咦未見過有其他色
有冇圖

舊裝

嚟隻唔算舊裝

都係藍同綠底靚啲

黑紅起碼係正宗 gmt 圈，我個人覺得好過黑藍

of coz

但比起新嗰啲明顯輕身啲

我想買黑底數字，跟足當年個款

之前好平

我最平見過65折

grad job出糧送比自己既禮物

No date

金針靚過之前銀針，其實仲有咩唔同咗，我見有啲日期 3點位，有啲就6點位

咪就係外表唔同囉
新呑拿同舊呑拿都係外表唔同之嘛
但我隻6159就真係唔同，佢用hi beat芯嘅

新手留名

早排喺旺角見到呢隻覺得軍綠幾靚
上網Check翻原來係限量300
原價四萬幾Yen，Yahoo炒到六千幾

rolex airking vs iwc 377714
揀邊隻好

教日期太煩

老母錶真係好靚

空心帶

但點解咁貴

metro好靚

設計嘅嘢，越簡單越難
nomos 就係簡單中見不平凡，隻隻錶都有好多 detail 位可以 J ，但係又不失簡約

Agree

不過metro襯男人多啲

巴打邊到買？想買pam款放房

Metro 系列係正
錶面 針 配色等都好岩feel
差d入左手
不過錶耳個設計硬係睇唔順眼
太幼，同錶面唔合比例，令到錶耳同錶身之間空隙太大
最後放棄

metro右上個圈係表示d咩？

之前睇中隻lamda但佢網站標20000usd 好撚貴

Power reserve

NOMOS 部隊全面進場～～～～
Tangente 38 Datum

at work series 好快就出，orion neomatik 有傳統色，即係藍針 + 鍍金 5 分刻度
好想買

MR. PORTER 介紹緊

不建議。同埋而家未正式開賣。
梗係開賣後喺 Chrono24 搵間商譽 okay 嘅訂

雖然我隻 Tangente 都係老東嘅行貨
walk in 佢都俾 8 折我，咁就算啦

發大達後想買呢隻。有冇人撐我
可惜今代錶底唔是透明...

唔會好貴 6位數 中達都買啦

其實 16 萬左右，PP 嚟講濕碎
最重要係我唔鍾意複雜款（你見我鍾意 NOMOS）
而家已經夠錢買

但而家買好傷倉 等再碌大啲先

5227 有得揭蓋
個款差不多
不過無細秒針

呢隻我嚟緊會買
常係dress watch咁用
間唔中先拎出嚟

你好似已經有隻 Nautilus...
仲要玩 Leica...
雖然我都有玩 用緊 MP
大家都係 LFC 巴打

Leica暫時夠皮

排緊5711應該有排都未有

本身睇中年曆款，但最平都280k，都係最簡單classic款算

5711 好似響街見過全新 不過應該唔平了

炒到飛起
排吓隊慢慢等
160k左右就買到

有冇人戴緊black bay 5602機芯既款？
每日快5-6秒係咪正常
覺得誤差好大
應唔應該拎上14樓睇睇

識你

今日66

三四年前日本買五萬三，應該冇得再抵

唔知邊到有得配返果粒的

香港好似有junkers代理
但唔見呢個款, 呢隻我係德國買

依加戴緊佢

頭先去BT拎禮物

簡約美

呢隻全新都係 16 17 萬左右，確實唔算好難。
但我自問都冇能力 carry 佢日日戴（我唔鍾意成日換錶襯衫）
而家 NOMOS 就係主力

反而我頭先買咗呢款
有幾經濟實惠相信唔使我多講。都係諗住做運動時用

要買幾多先會送禮

推

比我唔會上 又唔係擔保一定攪得掂 一陣開開拆拆花撚左仲心痛

仲起範圍内就無所謂啦，不過我隻用eta每日正負一秒only

其實 eta 芯真係幾準

真心要睇間廠後期加工，h18用原裝2824一日負接近十秒

唉 估唔到自家芯仲衰

買咗都應該係擺多過戴

撞手神架姐，正如我同我個frd都有自動呑，佢嗰隻每日正負兩三秒，但我隻每日加八秒，都起個range入面就無所謂啦，機械錶無可能每日都加減零秒

咁 2824 都分幾級嘅，最top 好似係天文臺級

我隻 NOMOS 初期每日快 6 秒
而家戴咗 7 個月已經每日快 12 秒
好在冇跡象再拉大差距，同埋係快唔係慢都好啲
我而家逢禮拜日都會較一次

自動吞係咪都係 8L35

對呀

我都覺 但快咁多真係

唉 我隻stowa 2824每日都係一秒誤差

Nomos自家機芯都差咁遠？
手動芯應該準好多吧？

真心定假膠呀屌

我都知，不過其實keep住慢啲定keep住快啲會比較好

真人？

正常應該快好過慢嘅，起碼唔會因為睇錯時間遲咗出停車場

覺唔覺 8L 呢個級數嘅機芯較時間嘅手感好似仲差過 eta 2824 2892
雖然我隻幾準，同埋 50個鍾 pr 係好過 eta 少少嘅

我隻Stowa Flieger 用ETA 2824都係每日+1至2秒
似乎2824堅準
另一隻Stowa Marine Original 行Unitas6498就每日+10秒左右

呃你做乜

一秒好撚好啦，仲想點

我估佢係話你得一秒誤差都仲要

我覺得只係同2824同級，但無可能好過2892，2892做到個日期同時分針唔掛鉤唔會有掃齒輪風險喎，仲要迅跳，不過2892手上鍊無乜感覺就真嘅

屌 但係mt5602同我之前就有既2824一比
成件事

兩隻stowa 2824

一隻 +1.5左右
一隻 +6左右

咁本身就算有cosc都有誤差範圍啦，我唔覺得有乜問題，無out數咪得

我地嗰水 鈦500 可能算係最抵嘅一水，之前嗰水用 Soprod A10，之後 2892-A2 top, 而家就 2892-A2 Elaboré

其實 cosc 都係拎嚟打飛機啫，不過有就緊係好過冇啦，我有時都會望住嗰行字望到濕晒

我係a2 top喎，之後隻gmt就用a10 gmt

好難講嘅
好多自家芯嘅大廠都會一日十秒
天文台認證好似一日 15 秒內都合格？

a10 好似係日本芯改

+6 -4？

石安劍

都係既 遲下再理

但a10個定位係同2892 top同級

Lm

請問有無人帶Bremont

係

想買

我見好似無咩人帶 明明幾令

無乜人戴好過多人戴啦，好嘢自己知就得，費是一陣又變公廁

邊位啊你

今日出唔到街無人戴錶？

冇錢買錶呀

Apple Watch

lm

Oris果啲款幾錢到
好撚靚

天氣凍喇，大家記得著多件衫

萬幾

好正常
完全唔洗整
一日穩定快5秒算得上唔錯

放假一天，熱撚到呢

但見人地mt5602 一日快兩秒

好靚 我想問哩隻型號係咩？ 邊到有銅版買？ 上咗佢官網好似搵唔番

銅版已經被預購晒，佢12月先出所以應該官網未有，型號都未知
你起facebook搵chronos問下佢地啦，暫時得佢地有預訂

都係果隻留名

你買左幾耐? 一日戴幾多個鐘?

等下午茶

買左兩個星期左右
一日8-10個鐘

你平時唔戴個陣點放? 你可以試下幫隻錶放唔同方位

想買 x 2
波音果隻試過上手 真係幾靚 條帶又舒服

Jaguar 都正

平時向上放 今日試下打側放

密底同透底 機芯有無分別

點睇longines hydroconquest 入門黎講算唔算抵玩

1863 (透底）係1861 (密底）既打磨版，以我所知其他野一樣

每日+/-幾多左右
我見水貨平一節 信唔信得過 巴打咩價位入手

又係我入黎撐 nomos 撐到底

NOMOS at work series 正式發表

主要係全部 neomatik 都加咗新色 / 新設計
最搶眼梗係 silvercut
Metro 仲新出 rosegold 版
不過我都係最鍾意藍針 Tangente / Orion 落左 neomatik 度

其實想問下nomos手動芯係咪準過自動好多架？

我相信係自動芯反而準過手動芯
因為 NOMOS 嘅自動芯用埋自己的 escapement，應該對準繩度嘅掌握再大啲（好似係）

早晨

silver cut好癲
nachtblau既tangente neomatik都好靚
不過算啦有自己嗰隻就夠

呢隻33絲打邊度買 有冇折

揾AD買咋
walkin七五折
不過訂左一個禮拜先到

想問係邊間AD? 方向錶行？
75折係咪~11k? 想買俾條女

唔係方向
11.5k左右啦

我帶緊

幅圖係2都post過

好想買銅錶 heroic18隻銅錶買唔買得過
仲有冇好推介

唔想要潛水錶款因爲有隻公廁盲十

邊度入手

H18銅錶用miyota的唷

咁巴打有冇好銅錶推介

好過NH35 喇

當你係Facebook like咗Bremont 之後，就有間係炮台山嘅錶行老是常出現。問完價，就去買咗

又一城？j sxxxx?
講下邊間得唔得

好多隻都已經係用swing system

我嗰隻係用 beta 芯（從前俾 datum 用嘅芯）
所以成日想心思思買多隻
但實際用落有咩分別我又講唔出，而且買過隻都要錢嘛

如果真係再買我會買 Lambda / Lux

新系列silver cut幾靚
有閒錢會買隻tangent支持吓

同問 小弟新手上路望落呢隻好岩眼緣

巴打你件衫起邊到買？

紅色衫一街都有啦

呢排成日帶呢隻

有無師兄知邊度有原裝錶帶賣

幾襯喎

carols

想放o左隻111 有冇巴打知邊到放好d?

好想收但無錢

Fb谷?

其實艾美啲錶幾靚，不過好似冇咩人玩咁

太重戴唔慣 但係係一隻靚錶o黎

有冇邊個谷好推介?

利伸: 冇join過谷

有時加減都3-5 秒一日，我都唔知點解
我係日本買，23-24 k 左右

幾錢 ？

巴打好介紹

錶框花咗 錶帶爛咗
想換隻stowa

點睇呢隻

各位巴絲早晨

正

師兄隻小王子mark18好靚
有無去早排個Santoni event ?

想入隻IWC 377714
水貨都係27K 幾抵玩

一直想買呢隻，但呢排洗費大
下年一定買到

有
拎埋咭片套

新買 超抵玩，日本搵極都冇都係要香港買

邊到入水貨巴打 有冇好介紹

斯文/花shirt look正

新錶留名
手幼撚但係鍾意個款

留tg?

幾錢呀

紅針正

收工

660愈睇愈靚

咁多位點睇Rossling & co呢個牌子

10月加價前買。帶左一星期，每日+2秒。
打磨好正

新手無買過名錶
如果入大飛邊到平

炒股輸哂d買錶錢 只有羨慕大家的份兒

唉...個市升到啪啪聲你都可以輸 認真 以後唔好再玩啦 依d野唔岩你玩

你今日無睇過新聞

呢個牌子我係兩登有推，亦都係香港第一個賣。
可以客觀答你，
細brand 講講性價比一定輸俾大brand。精工你會揾到幾百蚊既自動錶，款老土。但因為款靚，但rossling 自動錶可以賣三四千，最主要都係岩眼緣+用料唔差就ok。

鐘意佢白面，少有

手粗戴係幾型

想問下各位巴打AVI 8呢個牌子如何？
我知係平價野，但我睇中一隻幾靚仔心思思想買。

利申：錶新手

英國嘢我盲推 泠門錶呢家嘢，自己中意價錢合理就可以入，英國嘢唔會令你失望

但佢無三文治面
但得手上鍊

手上鍊加白面加秒針都算係咁

手上鍊我最愛

一樣

Tribute to the classic.

今日買左呢隻，請無視我的手毛

各位師兄點睇SEA-GULL？啲機械錶好似幾抵玩，有冇伏？

點解身邊個個都叫我唔好買Tudor BB

因佢地淨識 Rolex

個個都話佢係二奶唔保值

保乜撚價，重係古惑仔要著草咩，想換錶咪買多隻

保值
咁手緊不如留番啲錢食飯啦

want to buy inc too

所以班友都弱智

自己鍾意咪得
我都成日俾人笑無撈/買啲唔保值錶
無所謂啦

都係呀媽送分別係大學畢業，升大學同中學時期送

有無人知jaeger lecoultre reverao classic medium 2548520 同reverao classic large 3828420 有咩唔同？

我初頭以為剩係帶細唔同，但係上官網同發現機芯好大分別，其實係咪越多零件就越好？越多石就越好？

示意圖

左手動，右自動

你老母送哂d女人錶比你

整係 aquanaut 同nautilus 都夠屌打佢地班撈撚啦。。

一千零一隻錶，家父當年出雙糧買嘅舊Tudor

哩條帶我都有喎，清邊度買？

呢條有可能係世界上最百搭嘅 NATO

每個月睇一次都唔同樣

巴打成日戴去海灘游水?
點先可以氧化得咁勁

旺角星際，見佢唔太貴又襯到隻錶就買左

On9，叫佢地出多啲街睇下刁啲舊裝先啦，貴到八九萬一隻呀

換完帶花咗，垃圾生耳

屌 唔撚識欣賞

旅行買
有冇人知咩名堂

十八歲第一隻錶

起鐵達尼度執出黎咁
睇覺得幾好，但戴就真係不了

幾銀到？

有冇師兄可以分享下

你ok支那製嘅咪無乜問題

淘寶16蚊一條，諗住襯完色ok就買條靚啲，點知質素好好，重靚過LCX嗰度嗰啲垃圾

好似4萬/6萬，未問價，PP啲sales 好撚串

有冇link呀巴打 36mm錶有冇？

Search 帆布表帶，加幾多mm就得，間間都唔同色要自己揀

其實斯文款自己都好鍾意

每次戴親都俾朋友問做乜唔買勞

勞係好
但tudor 性價比一流

琴日終於忍唔住入多隻

今日入手，人生第一隻正式既錶
本身睇緊tudor pelagos lhd vs 16570 最後買左ro

反問佢做乜要買撈, 之後cap 哩段比佢睇

下館月去中野睇下tutor bb幾錢先

下個月

巴打點睇fossil 之前見朋友買咗隻覺得幾靚

呀爺係都要我戴 我怕我襯唔起佢

如果絲打係咪應該戴女人錶

自

卡地細錶面幾令但好似好難carry

好靚..使吾使十個..豪爵吾太熟

吾你老母

梗係襯唔係啦，打字都唔識打，返去你老母個臭閪到啦。

做咩鳩

有冇巴打知呢隻咩黎 頭先搭地鐵見到有人帶 勁靚勁薄

寶珀，十大名錶 呢隻鋼款 原價7萬幾左右

呢隻連 shipping 195鎂，抵唔抵玩

唔怪得咁靚 重要係個呀叔帶 d衣著完全唔似帶住幾萬史錶

阿叔都可以好有taste嘅

寶珀最靚都係 6654 d 月相錶，隻白金 藍面 j死我。 仲有最經典一定係50噚，全世界第一隻潛水錶。

綠色鋼帶二千筆直有咩揀？

唔識錶 腦細送 唔賣得
無帶開錶 覺得機械錶好重

綠色既鋼帶 我真係未見過

刁

腦細對你咁好

佢送之前 比我試帶佢隻地通拿 我仲唸住係果隻添

咩腦細咁好送錶，ching一定好靚仔/靚女

其實我見佢地先係撈的忠實fan屎

你幫佢賺好多？

同女朋友一人一隻咸

唔好睇少d叔叔嬸嬸，收埋唔少好野嫁

寫得衰 我指綠色錶面配鋼帶

其實 我入職一年半都沒
可能我人工低 送隻錶睇下留唔留得住我
同埋儲錶 送錶都係佢愛好瓜
公司二十人 佢起碼送左8隻

你地有冇懷疑過佢咁做係洗黑錢

真金白銀，係洗錢唔係洗黑錢喎，除非係放老鼠貨

是咪你地成日遲到?
隻錶花哂,你腦細之前戴開?

都係bb襟睇啲

返工遲到就梗嫁啦
日日帶住野 好難唔花

係的話 我唔介意佢洗多d係我地班公仔身上

有冇巴打買過佢d錶 好似幾正
求意見

一星期三日

岩岩完左sale
等緊下一次sale 有Trident 600個陣買

成日都覺得太大隻 所以好少帶

我尋晚見CW個facebook話有優惠，兩個優惠code，一個係買夠3000蚊減500蚊，另一個係買夠再5000蚊減1000蚊。

做到10月31日為止

唔知由自可，知道咗 sale 個價之後好難再叫人正價買

一來 二來其實上次做折個陣都係冇的靚款

呢隻15000左右 可以sale幾多

呢隻好似冇減過

TISSOT呢隻2千幾, 抵玩好多...

tissot 好似好多隻都抵玩

唔知點解覺得tissot有蝗味 可能因為黃曉明做代言

同感
買 Oris Hamilton 都唔會買 Tissot

送都唔會要

今日又敗一隻
用返鋼帶定轉皮帶好？

呢隻正，錶面錶底都有好多detail位交足功課，好有heart
用自家制機芯，5日動力，有天文台認證

利申: 戴緊

做cw 自家機芯條友走左 唔知以後仲有冇新機芯

係，有接班人，不過我估唔JJ咁勁
冇記錯佢個接班人以前係omega做過chrono
而家主力研究用CW既SH21做基礎，出隻自家chrono芯
希望會成事啦

走左去邊
有冇乜原因
呢隻牌子幾有Heart
等Black Friday 睇下有冇平

有無方形飛行錶推介下

新手想買呢隻但唔知呢隻好唔好

好似nomos 我會買小王子Pilot Chrono 三四萬左右

想買隻Carbon有咩好介紹
VICTORINOX七千幾蚊買quartz好似好貴

呢個牌子可以好多折扣

東涌賣緊6K, Chrono24 賣到4K 不過怕假嘢

兩隻都係eta芯，無興趣

我隻omega moonwatch 每日差唔多+12
水貨 用左幾個月
有冇巴打係咁

去左Sellita
冇交代原因，估計係因為留係CW既發展空間有限
Sellita既資源同規模可以令佢更進一步追求個人夢想
JJ畢竟係勁人，受CW所限有d野想做但CW未能配合

認真一問，幾多錢？ 想買返嚟J下

咁我想問pilot係咪都用eta芯？

Big pilot就係自家芯

十皮先有自家芯

而家 14xxx 減1000蚊

蝦仔得唔得？

Bell&rose

對呀 但佢都唔知幾時有貨

另外想問下巴打 換錶帶會唔會搵佢地啲人換？

會
我搵開嗰啲BT員工幾好手勢

巴打去開邊間

1881
順便可以飲飲食食

我都係第一次買 邊有得飲飲食食 不過我響金鐘果度訂 好期待

有冇啲軍錶款好推介，類似以前啲雞爪小三針款嘅

隻鈦金屬版都幾靚

泥黃字 藍針

其實細廠黎講cw 好高汁 波浪面海神針自家芯 只係窮撚等極都未有折

唔記得幾時大家討論過錶要順時教，但係Jaeger 都逆時教錶

點睇？

咁啱刁又係，同一日出post 咁啱

從來都係順時較 點算

唔係話冬令時間所以要較慢一個鐘咩？

師兄係邊到買同幾錢
好靚仔

好靚又好貴

唔食飯都要買錶

bb同pilot mark
巴打們會點揀

係，所以佢先逆時針校
其實無規定順定逆時針校，最重要係唔好9pm-3am呢段時間校日期

睇個人喜好wor
我就鍾意pilot錶所以Mark 18
有d人嫌Mark 18 用ETA芯咪新版紅BB囉

Gruppo Gamma哩知牌子點睇
有無巴打玩過

佢啲致敬款都幾靚，係之前用精工芯所以放棄咗唔試

個人兩隻都好, 但飯總要食
睇下有冇戴緊bb/mark巴打分享下

因為鍾意鋼帶多d, 所以想要鋼帶黑/紅bb多d mark好似襯皮帶正d

同heroic 18比 邊隻會好d?
heroic 18好似swiss made

咁依層我又唔知，始終無買過gg

我見啲 comments 好多人屌佢逆時較喎

大家知唔知買錶帶去邊好?

同求

幾錢同邊到買

32000 AD

好似係呢個post第一隻

公價幾錢

33800

精工 Hi-Beat GMT

樂天 ebay都有
圍返千五六左右啦

其實swatch個d sistem51買唔買得過？
見d鋼錶款唔錯平平地想入隻

發現都難戴得好睇
原廠錶帶對幼手人黎講係個困擾
因為呢條膠帶無得剪
換過條要2000-4000

配皮帶都好好睇

襯西裝先好睇

哂一哂冷先

放大假番黎，執執d錶

Y拍見過950

換啦 RB 都係2000左右者

有新嘢玩

好紅

襯返吖嘛

新圈

極速到貨
造工 真係唔錯

原價入？

原價平1000 係咪買貴左

都算係咁 我都打算入隻紅圈Trident 600

點可以平$1000？

揀錯icon

之前有promotion , 宜家應該過咗。

如果佢唔係銀白面我真係唔買

搵到discount code: MOD10
不過其實我係無錢買，純分享

致敬呢隻其實唔錯

左邊第三隻係咩黎

對呀，激凸

雅克德羅，以前乾隆皇帝收藏過既牌子。而家係故宮，同埋pp 博物館都有收藏

呢隻係上年新款， 黑瑪瑙錶盤， 鋼殼，白金時分秒圈

呢隻好靚喎，如果係 39~40mm 我應該會入

巴打們 唔好意思想問問
我有隻ingersoll 壞左 請問有冇專門店或者咩地方可以整返好
唔知係邊問 所以係到post 唔該

想屌埋抄舊裝explorer 2嗰隻

ocean vintage gmt New ?

係呀

呢隻我應該都會買

呢隻 Glycine 真心抵玩，不過可能呢排戴得凸玻璃多，有啲覺得呢隻平玻璃好似好薄咁

三十號買左隻steinhart到今日仲係processing 係咩事？
有無巴打試過

推個朋友買左

仲有平咩？

65折 再減700 我覺得好抵 搞到我想買返隻

平過係香港代理入

嗰七百要抽呢

mass drop 買？ miss jor

係 md 呀
下團如果有 golden eye 我都會買多隻

Enicar sherpa mark 系列超靚

年尾想買返隻3針Dress Watch
巴打們會揀A.Lange Saxonia 定 PP5196P？

兩隻都好. 試帶過上手末?

Saxonia manual or automatic? 如果係 manual 2揀1我會揀 Saxonia 因為個 display back 同 better value. 5196P的價位還有其他3針Dress Watch選擇.

Thanks巴打
都係諗住買手動上鏈

淨係試過5196上手，係寡咗啲，不過整體真係好靚
Saxonia未上過手，一來唔想入AD，二來BT氣場好勁，暫時仲係J緊官網啲圖啲
個背真係好正
德製

點樣會有呢個offer ?

去信和八樓就有，不過唔知玩完未

真係幾抵玩 三文治面 又厚 透底 vintage 面好靚
最緊要係冇日期
買左呢隻都少戴左隻勞
起碼唔會周街撞錶

利申： 減左300咋

佢有日期架，不過無做個窗姐，擰過12點會有日期跳嗰下

但都冇乜所謂我只係唔鍾意錶面有日期

請問咩叫三文字面

入手2日

Eta2824既芯 係咪調完時間之後收番埋個錶冠 會有機會整郁個日期？

窮撚帶Tissot

買左？

正啊巴打
Mk18 打個招呼先

訂咗white gold

訂咗成個月

Laco?

加價前個價買

有冇正面望下

一買就係咁raw?

舊化.

新玩具
好難揾貨

i watch...

請問咁多位大佬omega speedmaster pro係咪日本買最平
香港有冇可能做到接近價錢
同埋全新熊貓面係咪已經搵唔到 唔該晒

你嗰隻型好多, 自己做舊化??

東方錶啲巴打係邊到買

佢做埋

應該有好幾個巴打帶呢隻

好耐無戴

幾銀
洗唔洗食炒價
要等幾耐

Amazon

Stowa做緊雙11特價，有幾款錶11%Off+免運費
香港都有免運費，有興趣睇下
利申：買左隻Black Partitio

幾錢入手？

40000

How much

舊款留名

全新熊貓面係有只係睇你願唔願意俾抄價. omega speedmaster pro上網買水貨最平但有一定風險.

Gs 好靚

我訂嗰陣1780到而家好似要2380

週末一推

巴打點睇timex
想買來襯衫
利申：學生

幾好 唔錯 唔易壞

買左呢隻

飛行錶

Iwc heritage mark18 夜光

新嗰隻Mk1 Aluminium 幾正

巴打係咪幫襯bt?

軍綠面炒得高啲，但我鍾意黑面多啲

呢隻 BB 不得了

Yes 不過淨係送左個錶盒仔比我 同換左條xs帶 原裝佢收番

105euro抵玩不

Ok啦
嗰時我買mk18小王子都係咁上下
服務好同埋可以早啲入手喺返度啦

果陣問佢地個夜光係點 佢地答我 12 3 6 9 先有

點知我一試

其實我想問下銅錶係唔係真係咁吸引?
可能因為我係做工程接觸好多銅喉,我覺得真係好難經得起時間考驗.

銅錶吸引在隻隻嘅氧化都唔會一樣，隻隻都可以話係獨一無二

通常造錶係用 bronze 或者 brass, 呢兩種合金會拎嚟造船，樂器之類，而且好多出土文物都係青銅，我估現代銅錶應該唔會經唔起時間考驗嘅

就好似呢一隻black bay, 我好怕佢氧化咗之後嗰圈會轉唔順, 因為氧化咗個錶殼面可能有機會厚咗多咗啲coating

我覺得如果長時間唔轉就會唔順，不過如果 keep 住轉就唔會，始終 bronze 係日常生活之下并唔係咁易氧化，除非你係海上生活

經歷多次 force patina 同 brasso 輪迴之後，終於變返做隻銅錶

唔該晒巴打 上網睇過熊貓面價，應該唔會入喇

有咩平錶推介，筆直3萬-4萬
斯文型

一定係nomos tangente 見佢新出咗隻model幾靚價錢又係嗰個budget到

Jaeger-LeCoultre Reverso

Iwc條牛皮好鬼硬 有咩方法可以快啲令佢軟

tudor 尼隻幾錢左右 皮帶好正

好似3萬幾4萬 用百年靈機芯

有冇試試自己上綱睇睇呢?

TUDOR HERITAGE BLACK BAY CHRONO

有睇過個網呀 唔見有price

我都有隻白色

樓上兩個有錢佬

日歷唔係快調真係好煩

Cheap 錶post唔post得架

好想快啲買新錶

左上，中上，右上

好大嘅大飛

左上嗰隻嘅技術,品牌歷史同埋手工加埋 ,以呢個價錢真係無敵

$4,725 喺美金價

差唔多全運動. 唔睇吓 Dressy?

可能我做開工程 ,同埋隻手比較粗 所以啲40mm dress watch 好似唔係好襯我.

其實我都有諗過 伯爵polo s, 江詩丹頓 overseas, AP RO 或者5711

屌，中咗毒

有冇人知香港邊道有
可能誇左少少，但係我鍾意夠闊

116600。

我第一隻Rolex 係16600，戴一年就賣左，之後有D後悔。
到116600出左無耐又停產，先想入手番。耐何個時已停左半年，行晒九龍AD都無貨。後來去澳門玩，行左大部分AD又係無貨。行到最後一晚最後一家，竟然見到這隻116600在櫃裹。個時個心跳得好勁，但又要掩飾自己既興奮。結果當然乖乖科水啦。

你係話 Bund Watch Strap 定係個錶?

巴打們我對seiko SRPA83K1好有興趣 但我個人係英國 有咩網係信得過可以買?

我係amazon見到

£339.60 係咪太平好似係假野? 如果係假 應該幾錢先係reasonable?

唔該哂各位巴打!!

Amazon 賣既錶大部分係水貨冇原廠保養. 係假野可以退但相信很小機會. 而家個價好似變咗 £420.04.

兩款錶帶

上網買啦 香港應該難搵

我見有間訂制錶帶有呢d款 質素都唔差 不過好似幾貴下

咸仔

多謝你

精工都假?? 唔會掛

千萬個多謝

扮下007

今日終於買到新玩具

哇屌，果種滄桑味型撚到

仲係瑞士嘅鐵達時，我都想買

已經花晒

無人玩Vintage

岩買

上個月岩岩買左人生第一隻automatic

想問下日差20秒正唔正常？

有. 六零年代 Omega Seamaster Caliber 563.

呢隻係唔係 Airboss? Airboss 用 ETA 2824-2 機芯.

日差 +/−15 到 +/−30 秒都有可能. 所以對呢隻錶算正常但比較其他機芯 +/-2 秒上就差小小. 唔緊要啦. 秒差對好多人唔係太太重要. 而且 Airboss 都好靓. Enjoy.

隻錶同個盒都好靚. 想買 Moonwatch 都係因為個靚大盒.

當然冇問題啦. Cheap 唔 cheap 係 relative. 各有所好. post 來分享吓.

邊到入

筆直3萬-4萬已經唔平同有不錯選擇. 仲要睇你想買行貨水貨或 pre-own. 當然都係有 tradeoffs.

好似前面都有話, Nomos 同 JLC Reverso 真係冇得輸. JLC 仲可以睇睇 Master Control Date, Nomos Metro 都好靚. 如果你已經有其他錶又過到 Seiko 個心理關口, Grand Seiko SBGW253 上手先知係好. 如果唔介意唔係 in-house movement, 而家 Montblanc 啲錶好有進步. Heritage Chronometrie Collection 都好斯文.

扮vintage 得唔得

七十年代精工

哈哈又係 Sport. 都預咗.

No-Date Explorer 正. 其實 no-date 真係幾好. 儲錶好難全部用自動上鍊錶盒. 校錶唔使咁麻煩.

thanks 巴打

同意
本身有綠針同dj41
但係都係帶369多
個比例同平衡感真係

Eta2824 都分4個version. 咁就要睇下你隻錶用邊個version.

mark18 手上鏈果陣個ROTOR會唔會轉?

新生留名

唔會啦

011+iso

但精工新出果批完全唔掂,
Gs 新版又渠到
等佢出復刻版gs再搵目標

靚
請問大約幾錢，同埋邊度有得睇

兩皮
Tag

拆實 2皮？ tag bt 定 ad ?

Tag Heuer
唔知，女朋友送

新加入的

呢隻出返黑面黃 lume

mark18個錶冠好難啪番埋 比唔夠力同時轉唔夠圈會收唔晒入去就到頂 要重新啪出黎隋收過 定係我太廢

有冇咩技巧

用陰力

巴打係咪一開始都係咁 搞到我好驚整壞個冠

係咪禁實轉5-6個圈先穩?

隻錶身價襯唔起個盒

想問咁多位巴打如果我上外國網買咗隻hamiliton既錶
香港有冇地方可以幫我換殻？
因為我隻錶都俾我撞到花曬 有d位仲崩咗

咸仔正常國際保，不過換殼都係俾錢架啦應該邊度都換

有

姐係我求其去一間有代理既錶舖就得？
唔好意思巴打 對錶唔熟

好正

flieger

無錢買撈，窮撚⼀名

今日買

fake

MRG not bad ar

點睇??

個外圈出曬事

呢隻幾mm？

我都想知
唔係咁識睇

借圖，對比下又真係幾明顯

唔識分 講多少少

睇下外圈字 刻度

[頭盔]個巴打係咪轉貼咋?
次次錶post都有流四

想買隻月相大日曆，大家覺得邊隻好？

俄佬錶

鍾意羅馬數字果隻

我以前鍾意PML，但自從有左一隻小秒針的錶後，發現自己鍾意大三針，所以就Senator吧

利伸：冇PML或Senator

就咁睇鐘意 Pano. 帶上手鐘意 Senator.

我投pano

小三針

今日戴返隻舊愛

天氣涼啲終於可以戴返皮帶錶

好靚 好多巴打都好有米

好嘢.

帶左幾年

ALS

呢隻舊版靚過新版up/down 幾隻羅馬數字簡直係畫龍點睛

有d想訂tribute to mark xi

仲有得訂咩

呢隻都勁正

另外想請教社會巴打一下 markxviii係咪日日戴通常會快 擺低一日少鏈果陣會慢左？ 今朝突然慢左4-5秒 好想知點解

我嗰啲就多數快3-4秒/日
不過COSC都係-4 ～+6
幾秒由佢啦

Anyway唔放心可以拎去bt叫佢睇吓

我再觀察下先 拎去太煩 問你地呢度啲老手仲方便

Mark xviii 好似係用ETA 2892-A2 movement. 慢 4-5 秒係 within range.

買左隻老母35mm俾女人做聖誕禮物

識人買
48k讓俾我

幸福的女人

但係正常機芯唔係應該快左架咩？

女仔戴Nomos好靚

35mm剛剛好

換吓條nato. Casual wear 好襯

我老婆最近都拎咗嚟隻nomos嚟戴
係咪babycondom嗰邊有人傾開

無上果面唔知

咁正

邊間有75折

我隻五六年前買俾得85我咋

hi

正啊

推
星期五casual啲

哩隻抵唔抵玩？

其實咁會唔會唔夾？
我風褸加dress watch被人話怪

自拍一張睇下先答到

DW 嗰啲都係 dress watch , 冇咩所謂啦

官網要395$

係，所以諗緊買唔買

平平地買嚟試玩氧化啦，等第二時買貴價銅錶嗰時有多啲經驗都好

Marc&son啲膠帶正到甩肺，two tone架

襯到好似原廠咁

仲有藍同白邊，啲窿又夠多，想屌晒佢地

即係手幼都啱
官網買？
運費點計？

佢介紹隻Ballast錶好似幾過癮

有實物睇又好過官網喎

啱啱出黎做野買既第一隻錶
依個post好似好少巴打買tag heuer
想問下如果想換膠錶帶 可唔可以拎返去專門店換？
Btw下隻目標 panerai or hublot

呢隻幾銀

我係日本買連稅再打左85折
為返港幣6千8百蚊左右
香港買好似平啲

冇人戴zenith

我以為tag要過萬

依隻石英芯黎因爲
石英芯差唔多7千我覺得有啲貴
但幾鐘意個款 加上43mm 賣飛佛

咁7000真係幾貴

Tag 加價加得好快

原本想買 autavia , 不過pusher 手感麻麻冇買

又唔想買精工
見tag heuer個價係小小貴 但我都接受到
Btw同場見到隻二手Oris 自動機械芯
買一萬蚊港幣
但我朋友叫停我

Tag 專門店? 當然可以但可能唔需要. 好多 non-OEM 膠錶都好靚.

Tag Heuer Carrera Calibre 16. 最近少咗帶大同重錶.

有冇人跟睇 GPHG 2017 頒獎?

Tudor BB chrono 贏咗 “Petite Aiguille” (Under CHF 8,000 category).

最近入手

會唔會好重?

其實我想換膠都有原因
一來輕身左二來我手腕同錶帶唔係好夾
成日都鬆 甩一格又太緊
同埋我返工常用電腦 鋼帶整到我手腕唔太舒服

好鐘意 但唔知要38 定42mm好

琴日見人放2萬仲有保
差d忍唔住

二萬同周大福買差唔係好多咋喎，買新咪重好

呢隻鋼嘅，好輕
白金果啲真係重到唔知點戴

瘦到仆街

誤差幾多

巴打竟然係黎到都見到你

周大福個d 公價好似2萬6千幾 有咁大折頭咩

24500

十年錶既盲十值唔值5萬

24500應該係皮版 鋼版26xxx

有無人知哩隻咩錶

有冇人知而家邊到有得買orient sun and moon 白底黑針
除左九龍錶行

OP 可唔可以介紹吓. 24 小時單針?

Reference 14060M? 全新 114060 都只係多幾千. 如果唔係買 vintage, 都係買新小啲麻煩. AD 冇貨? 到咗新 financial year 就有.

蘇聯 Vostok Amphibian Diver. 型號就睇唔到.

百年靈

其實好靚,造工技術又好, 但香港唔係好多人帶呢個brand

我而家帶緊pan, 下一隻就諗住買zenith

自己想搵兩行字同舊版款 ,但見好多都花哂又唔齊牌同卡
二手買返黎一般點清潔

換過唔同帶, Stowa都係原裝d帶襯得最好睇

我覺得原裝好唔靚

唔好意思囉
巴打有咩好嘢分享吓

潮流特區一樓電梯隔離嗰間都多orient ，但係唔知有無你講嗰隻

[
幾好帶

銷量大又唔一定好既

新手第一隻撈
勿見笑

舊版殻係靚d 睇落瘦d
咩期份，二手

二手咋
好似12年錶
新版個殻厚左睇落同sea dweller 差唔多

新版睇落好大隻，我都搵緊舊版 但好多都花痕多多，你果隻睇落幾新幾靚仔

facebook搵定二手鋪搵嫁 咩價位

Btw好似最近先見你入完隻紅bb

條帶好殘其實，但錶面好靚仔
係Facebook 搵，入手價38k
我諗你認錯人 我第一次入黎同第一隻撈

最緊要無崩
38k係有哂盒牌卡嗎
可能我認錯名

今日帶呢隻，雖然唔係咩貴錶，但我真係好中意呢隻野。

Zeppelin 好嘢

女人戴咪好睇

不過都唔平

Polo S

咩版黎？好撚型 陶瓷？

專登

想問下平平地買隻勞俾老豆, 邊度買最好

深圳

唔會呀，有兩隻

嗚啊

我見到你枱頭張紙以為你返緊工想玩自爆

幾錢

朗格真係好型

定價116000
冇乜折

$56k

Search過應該要3-40萬

Open heart 勁靚
呢隻幾錢入手？

點分？？講多少少pls

[member] 老豆以前隻錶，應該超過30年，有冇巴打知呢隻錶既資料？上左鍊仲行到

可唔可以影埋背面? 呢隻好似 PAM052 limited edition 但年代唔多同. PAM052 係 2000 年 500 pieces..

背面

放大啲睇先知唔係 Chrono. 三個小盤係 date, day, and 24-hour. 綱上都揾唔到乜. 知道既係咁多. 可以試吓呢嗰 forum - Panerai 都係一個好牌子同嗰錶好靚. 有年份同老豆既關係. 真係要好好留住.

牌子: Panerai 沛納海 () 意大利牌子, 瑞士製造, Richemont Group 旗下
系列: Luminor
錶圈錶帶: 不銹鋼
防水性能: ～30米
機芯: 自動上鏈

透明底我估冇30年掛，當時都唔興

出來做野第一隻錶 冷門野

steinhart既錶質素如何？ 有無巴打戴？

咁多位巴打點評價土炮eoniq

Design 一味抄德國

唔該巴打

FORTIS破產

依家美國網ebay, amazon 有d賣到4k到就有一隻

巴打邊到睇到

暫時未破, 依家有財務危機

岩岩買

花花

追左陣post 發現同nomos好似

你上網買？

屌你咩, 寶齊萊陀飛輪.........點夠你玩
巴打番咩工, 係咪10幾萬一個月

琴日到貨 新入手

點運作點睇

摸架

Agger

去到呢D位做咩要買bucherer. 過手癮定純鍾意佢design?

無問題. 純粹想知你睇中佢咩野

香港真係好多有錢佬

巴打呢隻買左幾錢

點夠你玩

佢有兩粒鋼珠 側邊嗰粒睇時 表面嗰粒睇分鐘 係幾得意嘅

5/60k 左右 前幾年係巴黎買

zenith係咪行水價差唔大？

係呀，christopher ward uk官網有85折

用左幾年有冇壞過？

好少戴 不過未有壞過

但係我隻zeppelin跌一跌就快咗每日35秒

cw 而家有 nearly new sale 30% off

機械錶跌一下都好傷

巴打可唔可以一次影哂啲錶比我地啲窮撚自悲下

X2

平時唔戴既錶 會入盒定點 ？

呢隻好似係石英

有冇人知oris d 機芯得唔得

ORIS大部分用SW實無死

好想買Zenith做自己第一隻錶
入門有咩好？

SW 有冇分grade? ETA 有top , elablore.

入盒唔怕整花. 一兩隻可以入返原裝盒. 多幾隻可以考慮放得四隻以上嘅錶盒. 有需要嘅可以考慮自動上鍊錶盒.

留名睇minute repeater

銀色果兩個自動錶盒 好靚
兩個係分開不相連

銀色果兩個係分開但可以相連 up to 12 個共用一個電源.

LOGINES今年隻VHP而宜先o係官網見到...但冇白色既?! 頂!

唔該巴打
係唔係防磁

係呀，幾抵玩，但我呢隻limited 316隻好彩冇nearly new sale
唔係既話真係dum晒春

Wolf 啲錶重貴過我隻錶

多到可以分類

窮撚用防潮箱

Wolf 用屏蔽式 moter 係防磁.

屌你啲錶多到

明解
一般上網買送貨黎?
香港有無門市

想買隻OMEGA SPEEDMASTER ,但發現好似冇女人戴

自己中意咪得，唔係話邊個邊個有戴你先想戴佢

真係好少人帶 GS ..

用十幾萬買錶重買GS??

屌

仲多過我啲萬變咭

因為香港戴GS 外人睇落衰過戴MVMT。

"SEIKO"呢五隻字係香港係原罪

有但係少啲. 通常帶 GS 嘅喺錶愛好者. 已經有個 collection 而 GS 喺其中嘅一隻.

絕對認同. 通常戴GS就喺戴𠰠低調. 都唔會擔心人地點睇.

睇中左呢款 ..

但差唔多設計又有 spring drive 版，到底 hi-beat 定 spring drive 好?

我覺得GS最大賣點就係spring drive

要搵隻靚既綠面大三針, 係得GS先有

兩個 movements 都好. Hi-beat 秒針行得好順好靚. Spring Drive 好準 (±1 seconds per day) 同動力儲備長啲. 有啲人會覺得 Spring Drive 唔喺全機械所有啲保留.

有冇睇 Hi-Beat GMT “Peacock” SBGJ227 limited edition?

邊到有得買，同埋咩no.

親身感受過

少女人戴仲好. 試戴上手鍾意就得. Speedmaster 幾個款 case size 唔同. 40, 42, 同 44mm 都有.

我响 Amazon 買平過 list price.

新手唔係太識錶，行過見佢靚就買咗
2500到，算唔算抵玩定買貴咗

我都想搵隻3570 手上鍊膠面
不過比人炒貴晒

朋友

Omega Constellation 1968

想睇你啲收藏

呢隻真係好撚靚

好想要

J12

我都等緊隻tribute to mark xi

不過近代mark, 得呢隻heritage先做藍針同全數字夜光.
咁先有buhr味

xi 幾錢 係咪要原價

34900
仲未有得拎

巴打著短褲戴可以配返條Nato帶喎！

巴打幾時落訂

9月
應該係算遲嗰批

原裝皮帶好靚

今日斯文Zenith

我覺得呢個dial襯皮帶好睇~

327007就襯nato~

我上個月
咁我等到佛誕應該差唔多

不過我落訂時佢都話差唔多訂晒

啱啱開賣嘅新蝦仔，6497-1改大三針，新鮮開箱。

整多幾張機芯圖先

我上星期去吹水都話已經訂晒（香港嘅Quota，全世界唔知）

呢隻有興趣，但呢排好窮

有無巴打知邊度有zenith 隻El Primero 21 實物睇..

專門店 hublot 入面

我諗應該有

今日戴緊

但依家多咗人戴，電視有時都見到有主持人戴住出show

呢隻好正

仲未帶慣機械錶
覺得有啲重

好型。幾錢？

84k

有無人知公價幾錢
真心有興趣衣隻

只愛B面

只愛A面

好似53900
我都想知

下一隻B-uhr決定向Stowa或Laco進發

咁平
我見啲網寫30幾萬台幤
如果有水貨再平啲即入手

呢隻有咩特別賣點，點解貴過一般蝦仔咁多

睇落有改咗。好似stowa隻fo 咁有central hacking. 即係pull out 個crown 支秒針行到12 先會停.

原來 central second 係咁樣
呢個功能幾好，方便較錶

Oh sorry 我睇錯 我諗8萬

無追post
有無人戴呢隻卡仔?

老豆十幾年前退休買嘅，依家傳咗比我
想問問有冇啲咩保養心得
或者要留意嘅事？

老豆一翻心思 唔想比我整到亂七八糟

戴多啲就自然對得住隻錶

Sub仔要拎去潛水先對得住隻錶

求指教精工錶換錶帶去邊度好

帶左三年都仲咁靚

6497機芯小秒針改大三針一向都貴
而家仲要好少牌子有

鈦金屬表殼配銀色表盤 HK$ 77,700
金屬表殼配鏤空表盤 HK$ 85,600
陶瓷化鋁表殼配鏤空表盤 HK$ 93,400

呢隻我都有興趣, 夠靚仔而且zenith 造功唔洗多講有幾好, 有留意開錶都知。
如果入手應該買陶瓷化鋁表殼果隻

想問下邊到有得整
問過幾間都話冇零件
利申 冇牌子舊錶

要專重業餘工藝師

Central Second嘅意思係小秒針改大三針，隻Steinhart冇central hacking嘅……

現時Stowa、Laco嗰啲大部分用晒2824-2自動芯大三針；手上鍊芯就算用6497都只係有小秒針。

況且Stowa Flieger Original已經絕咗版，用6497-1改大三針B-uhr好少了

抽到乾

唔係淘寶
老豆以前買

補多張圖

噢，原來衹係改咗秒針放返中間，咁點解唔直接用 ETA 2801-1 , 我之前買咗隻 cw 手上鏈大三針先係 千零蚊

因為傳統Pilot watch係pocket watch機芯改大三針
2801係完全另一回事

岩岩入左第一隻冇耐又想買第2隻

正常
我好努力忍咗三個月，但heroic隻左把銅可能破到我戒

即係追求傳統味道

因為好多錶都好靚

Agree
開咗個頭就好難停
因為為日會睇

我初初果陣唔覺唔覺買到無錢食飯
要用八達通+自動增值透支

見到蝦仔用 6497-1 改大三針芯，就覺得 Stowa 不思進取，剩係用 2801 呢類細機芯做手上鍊大三針，我覺得 Stowa 呢幾年由改 logo 開始越做越差，又唔識把握機會，老細應該畀嗰個前 Apple designer 洗咗腦，成日都想創新，但 Stowa 本身最值錢係佢嘅歴史背景，如果佢肯出返啲 heritage 款一定大賣。

巴打想問下蝦仔隻Ocean Titanium 500 Premium好唔好？

好，性價比好高，呢個價錢物超所值

創新唔係問題 不過heritage都要keep住出下就最好

但佢嗰隻 Rana 真係....

最想佢出返呢兩款 chrono

個機芯會唔會成日行快行慢？

個樣好睇，行得準就夠啦

好想入隻explorer

帶精工，窮到濃

通常動力唔夠就會慢 夠動力都會快左有誤差

heroic 個隻幾好j
點入手？

新出呢隻 Baby GS 好 classic，搞到心郁郁想入手

有冇人戴hublot

個 "Snowflake" 錶面好靚同 Titanium case/strap. 平過 GS Spring Drive "Snowflake" 好幾倍. 可以考慮. 但係Presage 個定位真係有啲唔上唔落既感覺.

都係嗰句. 自己鍾意就上.

有個朋友戴hoblot 條原裝膠帶個扣戴戴下甩左（個扣收螺絲）成隻錶跌左落地

屌佢marketing炒作到賣到咁貴 無資源研究機芯同QC 用晒黎賣廣告比明星

錶帶錶扣用螺絲嘅，正路都要加螺絲膠上實佢，唔係都有機會鬆脫。

即係佢唔正路囉

weekend oris 65 with Nato

呢隻 7k 左右用 6R 機芯的確有啲貴，之前都有留意下 Baby GS 款，但都未毒到我，但雪花面 + 藍針真係中晒我死穴

十分認同

大半年紀念

咁如果日日戴，佢咪keep住成日行快左？

行快左正常 機械錶有誤差

好靚，不過真係幾貴

Prestige line 係得琺瑯同埋日本漆個系列買得落手

呢個琺瑯表面個質感超正
圖係網上搵既

你講呢款都靚，但我覺得精工始終係 Baby GS 個種表面 classic 啲，而琺瑯錶面都係浪琴 classic 啲。

精工出左隻藍色琺瑯，今次去日本想睇下買唔買到。

就快要開新post

seiko好撚on9, 2千幾到7k都係6r15
當然有d錶3, 4k仲係4r
睇你想要乜
不過cheap錶講究個芯真係sai氣

岩岩到手，仲未拆膠紙